
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\renewcommand{\LETTRE}{

\ENTETE \\

\CORPS \\

\BASDEPAGE%

\FONDEV %
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
\chead{\FondCourBurACS}
\edToAddrList{DADDR}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
\No Contrat: \NUMCTR\\%
Objet : \IfStrEqCase{\ACS}{{01}{Demande de décompte Sécurité sociale}%
    {02}{Demande de facture acquittée}%
}[]%
}{Le \datecourte\today}
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
\madameMonsieur{\civDest},\\


Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.\\%

Nous vous remercions de bien vouloir nous adresser 
\IfStrEqCase{\ACS}{{01}{le décompte de la Sécurité sociale}%
    {02}{la facture acquittée}%
}[]%
, nécessaire pour traiter votre dossier et accompagné\IfStrEqCase{\ACS}{{02}{e}}[] du présent courrier.\\%

Dès réception, nous procéderons au règlement des prestations demandées, selon les garanties de votre contrat ACS.%

\vspace*{20pt}

\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}
}%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%BASDEPAGE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\BASDEPAGE}%
{%
\mntbourgesACS
}%


